買了50萬港紙的bitcoin

會唔會過幾個月渣都無

邊度入
幾錢入
咪9UP

威

hack左就無哂

樓主好靚女

Sad story

Ching don’t worry
We will be back !

月供緊，等穿3000 all in